【文宣】求連儂牆點陣圖（Bitmap）貼紙製作教學

今朝係FB見到有個完整教學
教哂人點印出黎同點貼
但係依家完全搵唔返個post
想問有無人有link

推

呢個？我都係fb save，唔記得個source係咩